測試期間，該團隊的空氣動力學專家通常都在風洞現場，該風洞位於英國的貝德福德鎮。 數據如何幫助紅牛F1車隊在大流行期間保持正軌|傑里米·卡恩| 2020年9月19日|財富 
 擾流:這與球的空氣動力學有關。 你能回答美國頂尖科技公司提出的10個奇葩面試問題嗎? Brian Ries | 2014年1月17日|DAILY BEAST 
 美國人制造了一種P-51戰鬥機，其空氣動力學似乎違背了物理定律。 贏得二戰的書呆子|馬克沃特曼| 2013年2月7日|每日野獸 
 畢竟，空氣動力學和電動力學也只是理論。 問大問題|Deepak Chopra, Leonard Mlodinow | 2011年10月26日|DAILY BEAST 
 他對空氣動力學定律、壓力、應變和安全因素知之甚少。 《飛機傳奇》勞倫斯·雅德·史密斯著 
 另一個例子是基於導彈工程師發現的空氣動力學原理開發一種新的飼料收割機。 空間探索的實用價值科學與宇航委員會 
 我們每天都上發動機、空氣動力學和航空器識別的課。 兔子傳記|羅伊·本森 
 就在這個時候，他開始了他在“空氣動力學”方面的實驗。 發明時代|霍蘭德·湯普森